攝圖日記屌柒陳秋實

屌緊陳秋實從來都冇話要推翻共產黨 只係希望係共產黨個體制內「改革」
仲話陳秋實依家係中國牆內開YouTube直播完全唔lag

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

攝徒日記先啱

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

公民袋？